{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044112",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=11058&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해힐링스파펜션"
    },
    "text": "ペンションは様々なテーマで構成された客室を提供しています。 客室はオーシャンビューを持っており、屋外バーベキューとジェットスパをご利用いただけます。 ペンション周辺には南海ドイツ村、モサンゲ海水浴場、南海ヒノキ休養林などの観光地が位置しています。 ただし、ペンションは大人の人数の追加は受けず、予約は幼児と子供のみ可能です。 基準人数は先に決済し、追加人数とオプションは当日現地にて決済します。 入室時間は午後5時からで、Wi-Fiは無料で提供します。 ペンションは送迎サービスを提供しておらず、客室内の禁煙政策を実施しています。 各客室はゼブラホテル式布団とスパ施設、テラスバーベキューをご利用いただけます。 プールの利用時間は午後3時から午後8時までで、水着と水泳帽は必須です。 自転車のレンタルや各種調味料、ミネラルウォーター、氷は無料で提供されます。 バーベキュー施設を利用するには、追加料金が発生し、最大人数を超えたり、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 客室内ではペットの出入りが不可能であり、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。 上記の情報は事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "ペンションは様々なテーマで構成された客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には南海ドイツ村、モサンゲ海水浴場、南海ヒノキ休養林などの観光地が位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションは大人の人数の追加を受け付けていますか？",
            "answer": "ペンションは大人の人数の追加は受け付けておりません。予約は幼児と子供のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの基準人数は何人ですか？",
            "answer": "ペンションの基準人数は先に決済し、追加人数とオプションは当日現地にて決済します。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は午後5時からです。"
        },
        {
            "question": "ペンションは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "ペンションは送迎サービスを提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは禁煙ですか？",
            "answer": "ペンションでは客室内の禁煙政策を実施しております。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室で利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "各客室はゼブラホテル式布団とスパ施設、テラスバーベキューをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "プールの利用時間は午後3時から午後8時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションではWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "ペンションではWi-Fiが無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションではペットを飼うことはできますか？",
            "answer": "ペンション内ではペットの出入りが不可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 413
    }
}